event/展覽助理/宣傳車 集中營

想得閒炒下散返下event嘅工
有人介紹過kelly services俾我
但今個月剩係見佢得書展
仲要唔係既好pay
上網睇過仲有manpower同A記
不過見到人話好似會拖糧
有無人可以介紹下其他公司/group可以俾我

最多咪拖一陣 有得就又好pay都ok

樓主真絲

無人返event既工?

Lm

A記唔會拖糧
但係間公司戇鳩鳩
又唔好pay

之前返過A記一啲regular嘅工
都準時出糧
仲以為係因為regular先準時出糧
不過啲assistant真係好戇鳩
所以想睇下仲有無其他好啲既公司

唔係啊 佢簽contract 嗰陣會寫埋幾時出糧
都未試過遲
我覺得佢啲assistant 幾好人
係個wendy濕鳩
俾50蚊要300蚊嘅質素
市面都有嘅 你返多啲識多啲人就有人介紹

我都想揾，但有份full time 焗住星期六日先得閒
有冇人可以介紹下

我係想依家做到暑假後
暑假後就返星期六,日
上網搵到d宣傳公司,但又無見到佢有招聘
好似真係要識人先入到行
唯有繼續推post等人介紹

返呢啲工記住唔好撚去個冇錢既ON9 Briefing，哂你幾粒鍾時間仲要係鳩UP，將啲NOTES讀一次就當你識哂，ON99

如果你揾到人既介紹埋我得唔得

我都仲未搵到
等你介紹

暑假你想有幾多fair，public show不嬲人工低啲
利申：organizer

Wendy條八婆人神共憤

你地判晒啲job出去
明明80/hr都變50啦

出晒名啦佢

冇，都係嗰幾間包晒嚟做

呢啲工人工又唔高 又少job 又易搵到西agent

唯一好處就係多後生女返 同埋見識下啲唔同場面

利申：返過2年幾 間agent叫XX events

K記 book fair 都有分幾個價錢

A記唔會拖
但要專登上佢地公司簽野好煩